# Ocean of Code - Python


## TODO

### Track and Commands

Définir deux information de tracking, une pour l'adversaire et une pour moi.
Y rajouter les informations de mines et le raisonnement sur les points de vies.


### Improve movement

Movement strategy should be updateble


### Add minmax evaluation


### Add information on opponent life

Si 2 points en mois, alors un mine ou torpille a été utilisée.
si 1 point en moins et pas surface, alors mine ou torpille aussi.
